其實象腿女仔係咪注定冇人鍾意

因為男人淨係識睇腳 樣 胸

總之粗

矮？

得153

我度下話你知

女人淨係識睇高，富，帥

腰細腳粗定全身都粗先？

唔係個個齋睇樣既，正如都唔係個個女人貪錢
自信開朗啲就得，加油啊

上身微胖 腳總之就唔幼

我啱feel就得

啱feel=一般樣一般有錢一般高=中上靚仔中上有錢同中上高（179.99999cm）

ching你有悲慘經歷？

或者我咁問 男仔接唔接受到女仔對腳粗過佢

冇所謂

樣衰波細呢啲天生無得講
但係肥瘦根本係你懶唔懶嘅問題

咩微胖… 有frd瘦底腳粗，正常腳粗都有男朋友。你個胖系有幾胖？

BTW佢地都係性格爽朗，bf系生活圈子都識

唔係
腳粗通常連帶住pat大
通常都好砌
樣唔太差都一定有人接手

妹 依個男仔唔鐘意你咪下個囉

我都認我好懶 但象腿係好大部分天生 都唔知可以點減

有呀，咪有一日見到個自稱153cm象腿話啱feel就得，點知都係要中上靚仔有錢同高度囉

正呀,大屎忽仲正

冇圖鬼知你幾粗咩

知道

師兄識波

見人天生瘦底腳粗 小腿系肌肉型 但明明冇跑步

咁你有無樣同胸丫？

我自問佩不上靚仔 所以相處好好已經好心滿意足

睇你上面咁講 當你係天生
咁講真 你有無認真搵過方法去練返啲線條出嚟先？

你自問唔係𡃁仔咋掛

有試過 但成日因為見冇效就冇恆心keep落去

胸唔大 得b...

百貨應百客
一樣有男仔鐘意有肉感d既腿 (包括我 )

即係樣衰象腿小小胸
女仔打扮下又唔係恐龍級都唔怕無人要，當然條件無咁好咪唯有接受d條件一般既男仔囉

係其他方面搭救咪得
總會遇到有人會欣賞你,除非你性格差啦 ..........

既然講得出自己腳又粗上半身又胖
即係上下半身全身都肥啦
仲有邊忽係瘦呀咁？
瘦係對耳度呀？
肥西就認啦
扮乜撚野可憐啫？

咁直接
接受到自己真相就唔會係肥西

膚淺男人先淨係識睇腳 樣 胸

多謝ching鬧醒我
我以後會努力減肥
唔再做肥西

哩種？
定再肉啲？

如果42吋長腳但大脾肥點睇

有咩幫到你呀柒頭皮

大部份情況都係

無效可能係錯方法 你做過啲咩？

其實高矮唔係問題
靚腳係會加好多分

飛機腳

識得有個豬扒 肥婆 都 埋到單 就知道 百貨應百客

識咁諗就最好
知恥近乎勇
雖然身材差d
但咁mean都冇反面
性格方面都唔錯
比d自信就有人要啦

又矮又粗 不了 165以上粗腳就

以為樓主係自己
一樣矮又肥下身 樣唔靚
不過有個本身鍾意長腿既男友
唔好灰心呀 世界總有一個留意你優點多過缺點 甚至為你改變既人

BTW下身肥著褲裙唔好睇 唔係為仔都努力減下 我依家都keep住瘦腿運動
唔好日日諗住要效果養成習慣就得

好大程度都係睇樣

外表從來不是問題 内在先重要

嗯

有樣嘅話 我可以

係邊種腳粗
打botox得唔得

又唔洗咁灰 世界咁大 總會搵到啲欣賞你優點既人 唔係個個男人都剩係睇外表既 性格好先最重要

利申 自己本身都唔係瘦底 前度對大脾仲粗過我 樓主加油！

其實象腿對我本人嚟講冇乜所謂
百貨應百客

大象袜幫到妳

建議你做下運動

腳粗真係屌唔住

有啲女對腳粗得黎靚，有線條

系你老母

抬腿 拉筋 凌空做單車腳

咁又未必嘅

咁少

以為係自己開post

呀嬌呢個粗度個位巴打點睇？

仲有沈月呢種 都係上身瘦但腳粗